### Общее пояснение
- Модуль `api` - это имитиация приложения `labyrinth`. Он, через очередь, отправляет сообщения всем `node-service`,
    находящимся на всех `worker-node`. Его реализация, на данный момент, значения не имеет.
- Модуль `node-service` - это сервис, предназначенный для работы на `worker-node`. Главный обьект эксперимента.
    Он слушает очередь, принимает сообщения с наименованием функции, которую нужно у себя вызвать и параметрами для нее.

## Sample

### Запуск приложения `api`
- ```docker-compose -f api/docker-compose.yml up --build -d```


### Запускаем сервис и наблюдаем за логами
- ```docker run -it --network api_app-network --env-file node-service/.env --name service1 heroyooki/node-service:latest```


### Из `api` вызываем удаленную функцию, находящуюся на `node-service`.
- ```docker exec -it api sh ping.sh```

#### Для проверки доступности сообщений, можно поднять еще несколько сервисов и наблюдать за логами. 
#### Каждый новый сервис становится потребителем задач от `api`